【抗暴之戰】被捕仍遭警暴 李家超：或有人搶犯 「執法」別無選擇

【抗暴之戰】被捕仍遭警暴 李家超：或有人搶犯 「執法」別無選擇

條友實地走返轉睇真啲先至講啦

乜撚野邏輯
有人搶犯，你都係打搶嗰個
打俾你㩒低咗既就擺明濫暴

意思係要打到d被捕者冇意識等人搶唔到？

咁撚鍾意講大話

泛民叫佢公開831 cctv ,佢拒絕話可能係證據

咁酷刑罪你班狗唔敢講呀?

垃圾比家昭